唔要食魚蛋 黑警陷家產

黃子華呢段 相信很多人都有睇

喂大佬呀 依家好明顯林鄭政府叫個死人波出黎做緊同一樣野
拿 你班仆街辛苦啦 依家我地呢就一人派一萬
你地可唔可以收皮呀
咁我同時又會比我班狗仔一筆錢去入6架車
遲下你地又出黎呢就可以一野車鳩死你地班仆街
袋住呢一萬先好唔好呀 乖乖地 我餵你地就好好地食啦

依家我屌你老母呀
我唔係要你傷害完個社會 整死左香港人之後
每人派一萬叫我地收皮呀 點撚袋得落呀
依家唔撚想要你粒魚蛋 同我拎走去
唔係要你補償咩比我地呢班香港人
我係要你拎撚柒走你比班狗既魚蛋呀
錢我地可以照收 帛金又好 慰問金又好 補償又好
你想點叫果一萬都可以 但我地絕對唔認同
你派埋俾班死黑警 屌你老母同我拎撚走去呀
全部人同我大聲叫一次
唔要食魚蛋 黑警陷家產

唔要食魚蛋 黑警陷家產

我要派多三千！分咗黑警份錢